張超雄 真係多謝曬你

猅仔插人面 蝻狗玩鎗擊
一星期兩單 張超雄你最爽啦

呢啲低等人種一早就知係危險人啦
佢地凶殘個種基因係深殖係佢地細胞到
你試下行落深水涉啲蝻望住啲後生女個樣係好似隨時準備好交配咁 好撚似睇緊異型
呢家成香港都係呢啲危險動物
係要放佢地入香港嘅

你有報應㗎

係難民之父就應該搬入埋深水埗照顧佢地

真係夠哂nice

為左票 為左議席 為左錢 乜鳩都做得出架啦

獻上個女